呢張圖入面邊個最柒?

我先, 我覺得第一排兩手插褲袋果個, 個樣有D似阿源

你

本是同根生，相煎何太急？

第一行打側企個恤杉毒撚成個倫敦金咁

遮面果啲，又要威又要戴頭盔

右手邊舉個1果個

白褲搞手
果種自信同Self Ego 真係睇到好撚老尷

最柒 - 全部，排名不分先後